係室外定戶外

大家平時用開邊個?
有次講左室外俾人話
室外 戶外

Outdoor

2個都有

視乎情況
兩者都會用